元朗老婆餅︰恆香定大同

口痕聽日想買返打老婆餅，邊間好食啲？

利伸︰九龍人，唔認路

大同豬油多

2間都去比較吓

大同黑芝麻

大同
恆香同以前比變咗質

好正

咁買大同啦 唔該晒

食開恆香

元朗人同我講恆香

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

大同

恆香

同香港政治一樣變咗質

行大馬路就好,入橫街好多唐樓架

來回行多幾轉試清楚先
行到攰記得搵地方休息
抖夠再行

手足知唔知元邊度有炒米餅賣？

食多啲

買多啲

難得入去元朗，點解唔兩間都買兩間都試下呢？

恆香有冇開
要買兩盒

老婆餅好似買晒

屌
有冇咁快
我睇相而家先開始多人

好似兩間都奶共
但我食開恆香

大同五仁月餅出名

恆香順手買埋蛋捲，大同就買月餅。